網上嘅抑鬱症自我診斷問卷準唔準?

定係無撚用?

唔準 因爲佢話我都有
其實香港個個都係
check 唔check 都唔重要

可唔可以放lin

咁你有冇去過睇醫生?

參考only

24分

做咗幾個都話我嚴重

我40

29分

其實我覺得香港人唔多唔少都有啲
但我覺得開始影響我生活先想開post問下

佢問果d野都市人間中就一定有過下，壓力大果排都會有

但我諗佢想你計果d係長期，無咩事發生都有呢d徵狀果d

屌 咁你肯睇醫生未

我都係長期有呢個問題先至上網check下
因為我記得對上嗰次上網做呢啲問卷都係幾年前

諗住搵朋友傾下,但出到嚟自己就唔想比朋友知自己發生咩事,唔知點開口,好撚矛盾
最後都係搞下笑吹下水就散

無錢,係咪政府有免費?

BDI？

有，朋友係門診再轉介既，都要排下期
同傳聞睇公立，報d政府工會見到紀錄既
都係聽返黎

但應該唔係free，但平好多，幾十百幾掛，私家就加埋藥都千幾二千

咁就不了,我嚟緊要考政府工

21-30分：根據測試結果，你已患有中度抑鬱症。我們建議你趕緊去接受專業幫助，因為當你需要援助而沒有及時地尋求援助時，你可能會被你的問題擊毀。

btw,多謝你,我愛你

咩係bdi?

如果巴打覺得自己真係可能有d情緒病既，借屋企又好做多d pt 補習又好都睇左私家先啦，呢d野越早食藥越易醫，耐左反而難搞

連登有愛